旺角佳記小食執笠？

今日經過都見到拆緊

早幾日明明仲係到 經開旺角諗住去篤廿蚊魚蛋點知已經冇得食....